拜年就好似要面對一堆語言藝術

收封利是就笑到四萬咁口 好累